［中美貿易戰］點解中共唔開賭黎吸市民血？

如期劏有錢佬，開賭仲爽，全民皆賭，輸嘅錢直入中共袋